希望大家唔好俾風涼說話激嬲

敵人講風涼話就一定ge
以往我地都有講過唔少風涼說話
只要日後敵方有任何損失的話
我地個咀比而加更加賤就可以 記住仲要俾佢地知道